[扮工專員]一人幾個公司on9人和事

出黎做野 發現出面好多古靈精怪既人
大家office有冇啲好笑野分享
有次個同事遲大到驚比人鬧
返到公司特登扮仆街 一野跳埋pantry啲枱到搏同情
我目擊成件事 笑到仆街 佢仲要跌埋個飯盒
成地都係飯

引玉

推

有冇扮工人士

繼續推

嗯

有個同事放屁好大聲同好多屁放

已經習以為常